일단 좀 누우세요 아부지.
 내돈 어떻게 찾냐? 빨리 내 돈좀 찾아봐라. 좀 찾아봐.
걱정마세요. 그놈들 꼭 잡을겁니다.
 그게 어떤 돈인데...
돈보다도 아부지 몸부터 생각하세요. 이상이가 잡는다잖아요. 경찰이 잡는다는데 뭘 걱정하세요?
아부지, 무조건 아무 생각도 마세요. 저도 겪어봤는데, 자꾸 되씹어 생각하면 속만 터져요. 일단 벌어진 일이다 그냥 운명에 맡기세요.
엄만?
개업식 가신다고 미장원에 가셨어. 머리 하고 가신다고.
